msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-17 20:46+0100\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: spacescoop/newsletter/templates/spacescoop/newsletter/subscribe.html:14
msgid "Newsletter"
msgstr "소식지"

#: spacescoop/newsletter/templates/spacescoop/newsletter/subscribe.html:25
msgid ""
"Subscribe for the newsletter now and receive all the latest news every "
"month!!"
msgstr "소식지를 구독하시면 매월 최근 소식을 받아보실 수 있습니다."

#: spacescoop/newsletter/templates/spacescoop/newsletter/subscribe.html:27
msgid "Write your name here..."
msgstr "이름"

#: spacescoop/newsletter/templates/spacescoop/newsletter/subscribe.html:30
msgid "Write your e-mail here..."
msgstr "이메일"

#: spacescoop/newsletter/templates/spacescoop/newsletter/subscribe.html:37
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하기"

#: spacescoop/search/templates/search/search.html:22
#: spacescoop/search/templates/search/search.html:27 templates/base.html:79
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: spacescoop/search/templates/search/search.html:45
#: spacescoop/search/templates/search/search.html:58
msgid "Sorry, no results found that match your query."
msgstr "죄송합니다. 해당하는 내용이 없습니다."

#: spacescoop/templates/spacescoop/home.html:15
msgid "News from Across the Universe"
msgstr "우주로부터의 소식"

#: spacescoop/templates/spacescoop/home.html:45
msgid "Discover more awesome topics!"
msgstr "주제별로 찾아보기"

#: spacescoops/models.py:73 spacescoops/models.py:251
msgid "title"
msgstr ""

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:40
msgid "Cool Fact"
msgstr "멋진 사실"

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:51
#, fuzzy
#| msgid "This Space Scoop is based on a Press Release from INSTITUTION_NAME"
msgid "This Space Scoop is based on a Press Release from "
msgstr "이 Space Scoop 은 ____ 에서 출처하였습니다."

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:54
#, fuzzy
#| msgid "This Space Scoop is based on Press Releases from INSTITUTIONS_NAME"
msgid "This Space Scoop is based on Press Releases from "
msgstr "이 Space Scoop 은 ____ 에서 출처하였습니다."

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:78
msgid "Image"
msgstr "그림"

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:82
msgid "Print Friendly Version"
msgstr "프린트용"

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:85
msgid "Share"
msgstr "나누기"

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_detail.html:114
msgid "More Space Scoops"
msgstr "더 많은 Space Scoops"

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_list.html:13
#: templates/base.html:59
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: spacescoops/templates/spacescoops/article_list_component.html:33
#: spacescoops/templates/spacescoops/category_list.html:24
msgid "No articles are available."
msgstr "내용이 없습니다."

#: spacescoops/templates/spacescoops/category_detail.html:13
#: spacescoops/templates/spacescoops/category_list.html:8
#: templates/base.html:71
msgid "Topics"
msgstr "주제"

#: spacescoops/templates/spacescoops/partner_detail.html:13
msgid "Partner"
msgstr "협력처"

#: spacescoops/templates/spacescoops/partner_list.html:9
#: templates/base.html:107
msgid "Space Scoop Friends"
msgstr "Space Scoop 친구들"

#: spacescoops/templates/spacescoops/partner_list.html:30
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(partner_detail_url)s\">Read more Space Scoops</a> based on "
"%(partner_name)s Press Releases."
msgstr ""

#: spacescoops/templates/spacescoops/partner_list.html:31
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(partner_url)s\" target=\"_blank\">Learn more</a> about "
"%(partner_name)s."
msgstr ""

#: spacescoops/views.py:114
msgid "Article does not exist"
msgstr ""

#: templates/base.html:65
msgid "Space Words"
msgstr "우주 단어"

#: templates/base.html:103
msgid "Still curious? Learn more..."
msgstr "좀 더 알고 싶으세요?"

#: templates/base.html:104
msgid "What is Space Scoop?"
msgstr "Space Scoop 이란?"

#: templates/base.html:105
msgid "Discover more Astronomy"
msgstr "천문학 알아보기"

#: templates/base.html:106
msgid "Inspiring a New Generation of Space Explorers"
msgstr "다음 세대의 우주 탐험가를 위하여"

#: templates/base.html:111
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: templates/base.html:138
msgid ""
"This website was produced by funding from the European Community's Horizon "
"2020 Programme under grant agreement n° 638653"
msgstr ""

#: templates/warning_fallback_language.html:4
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This page isn't available in your language yet, if you'd like to provide "
#| "a translation please contact us at CONTACT_ADDRESS"
msgid ""
"This page isn't available in your language yet, if you'd like to provide a "
"translation please contact us at "
msgstr ""
"이 페이지는 한국어 번역이 아직 준비되지 않았습니다. 번역을 희망하시면 ___로 "
"연락주시기 바랍니다."

#~ msgid "Stories"
#~ msgstr "사진"

#~ msgid "Bringing News from across the Universe to kids around the world"
#~ msgstr "우주로부터 전세계 친구들에게 전하는 소식"

#~ msgid "Related Space Scoops"
#~ msgstr "관련된 Space Scoops"

#~ msgid "[Read more Space Scoops] based on INSTITUTION_NAME Press Releases"
#~ msgstr "[좀 더 자세한 사항은] ____ 출처를 참고하세요."

#~ msgid "[Learn more] about INSTITUTION_NAME"
#~ msgstr "____ 좀 더 알아보기"

#~ msgid "Atoms and Molecules"
#~ msgstr "원자와 분자"

#~ msgid "Cosmology"
#~ msgstr "우주론"

#~ msgid "Black Holes"
#~ msgstr "블랙홀"

#~ msgid "Dark Matter"
#~ msgstr "암흑 물질"

#~ msgid "Missions"
#~ msgstr "미션"

#~ msgid "Technology"
#~ msgstr "기술"

#~ msgid "Gravity"
#~ msgstr "중력"

#~ msgid "Solar System"
#~ msgstr "태양계"

#~ msgid "Planets"
#~ msgstr "행성"

#~ msgid "Comets"
#~ msgstr "혜성"

#~ msgid "Asteroids"
#~ msgstr "소행성"

#~ msgid "Supernova Remnants"
#~ msgstr "초신성 잔해"

#~ msgid "Planetary Nebulae"
#~ msgstr "행성상 성운"

#~ msgid "Star Forming Nebulae"
#~ msgstr "별생성 성운"

#~ msgid "Irregular Galaxies"
#~ msgstr "불규칙 은하"

#~ msgid "Elliptical Galaxies"
#~ msgstr "타원 은하"

#~ msgid "Spiral Galaxies"
#~ msgstr "나선 은하"

#~ msgid "Stars"
#~ msgstr "별"

#~ msgid "Open clusters"
#~ msgstr "산개 성단"

#~ msgid "Globular clusters"
#~ msgstr "구상 성단"
